你知唔知你其實真係煮得好難食

係咁問問問，我咪答你煮得都ok唔差啊，咁答你又唔鍾意黑鳩我面
係咪要我呃鳩你話好撚好食啊你先滿意
又話唔鍾意人地呃你，想對你真誠啲
你想我點撚樣啊
你自己都試左味，好唔好食你心裡面冇數咩
我話飽你都要係咁逼我食
大佬我知係你一番心機
但真係好撚難食啊屌
個飯甜到仆街，想點撚樣

呻完
屌

下

又玩失蹤？